騰訊今日升穿343蚊，老衲永遠離開連登

屌你啦 有邊次找數

你離開連登我就唔煲衲

你離開連登我切

係就快，唔好再寄居喺連登

*即時*

你離開咗幾多次